[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5538)

我

FAST

hi

原來有Godin

留名

今晚英超重注左李城-0.5/-1
跟手狼隊-1
曼聯-0.5/-1
利-1/-1.5

只買會睇既波

1

信啊特

切2達追和

點解我要買阿積士

地震
山神x甲府
神船半客
神船nogoal
鯨魚半客
鯨魚fg
三星
Ajax
阿特
李城

2:1!!!!!!!!!!!!!!!

垃圾阿特

買撚埋啲閪波

阿特2：1

都未完場...

阿特蘭大 2-1 卡利亞里

2比1

靚波

你就沉 2:1啦

牙特真係CLs

有沒巴打派100起機

ajax學下阿特啦

阿特大波真係易撚到

閪波要屌的

半場2.5唔敢買 4倍..

比人入兩粒差唔多

踢波就應該係咁 唔入波踢黎把撚呀

仆街夠膽入波 牙特炒佢10粒啦

2隊肯攻就OK

唔似西甲

入得又失得

阿特goal?

好多賤種波剩係識守

真
個D咩利華羅馬

下體ajax

而家 意甲 仲好睇過 西甲

西甲成日妹下妺下

賤種黎
仲有全北
屌佢

有冇人要左西布朗

長追牙特拖肥可上樓

Ajax賤種 屌你老未

阿特一世球迷 想大家肉緊少少 比人追和再反cup
垃圾日職日乙西甲 學下人啦

阿特 大波王

仲有黎明 呢啲聯賽班霸都係食屎狗

切爾達 反唔反杯到

難啲

ajax贏3球得唔得

派我

2:1
亞特蘭大真係攻力好勁

6後衛陣，睇下萬8蚊飛點攻

唔撚掂皇馬呀今日！

睇下最勁嗰3隊咩料就知啦

有冇蒙彼利埃手足

盤都未串
唔勁啦

仲買西甲?
嫌錢多?

地球上最垃圾聯賽

李城仲未物色到接替華迪既前鋒?

中下游嚇撚死人

好彩要左阿特2.5大

等睇阿積士比高寧入先

CLS阿特3:1

3:1

3 1

阿特蘭大 3-1 卡利亞里

阿特易撚柒鳩到!!!!!!

阿特勁到

牙牙牙特特特特特!!!!

屌你我買全場3.5b 40分鐘俾咗我

阿特

啊特次次都大 重有窮人？

依D咪正氣囉

阿特456咁易

ajax學下人啦

阿特3:1

要睇咩隊既

呀特咁撚正氣買得小

阿特易大

意甲啲後防紙造

突突突突突突突

NG 阿特追

淨係買咗全大冇買半大

阿特難細

係撚，其他隊又唔見咁入得？

唐氏發作?

有諗過買半場2.5 3.5 不過太搏就算點知阿特真係咁正氣

上季季尾試過幾場得兩粒

呀特又白賭
客隊入一入 補左嗰入球細

真係唔好鬥氣買細 寧願唔買

信念唔夠

呀特呢隊野D盤遲早變利狗曼城開D盤咁

頭先有人要救手足
話阿特早場撚

手持阿特上盤

zapata今季仲未開齋

冇錢睇病

呀特唔賭都唔會買細啦

我都怕佢早場唔正氣

買左1.5 2.5 3.5 4.5

唉
不過填唔返上幾個月既數

開7-8成大算正氣

李城學下阿特蘭大得唔得

追大波唔錯 卡里會想追

俾客嚇一嚇 手持上盤

入波未啊李斯特城
和波冇得收屍架

買6.5b?

都係概個排可能留力歐戰

慢慢嚟啦唔急長追阿特拖肥車仔入球大

意甲幾撚爽 買西甲就on99咁嗌1粒跟住炸

卡利似入到1 ~2粒

俄超法甲快刷

琴晚皇蘇同伊巴都大波啦

隻前鋒突然被帽唔踢+歐戰留力都應該既

卡利應該會入1粒
卡利想攻既時候 自己後防有漏洞

跪求李城半主 切9.5c大

Fc首爾個場而家都未派 搞乜撚

阿特易撚柒鳩到!!!!!!!!!!!!!
NG CASHEDDDDDDDD

4:1

阿特 傻撚左

阿特cls

屈撚到 半場穿盤

4:1

4.5全大3.05快撚到

極限送錢波

4:1易到

阿特場場4粒 癲7到

第一日玩韓假？

我係阿特蘭大呀HI

CLS波

切追和未呀

阿特蘭大 4-1 卡利亞里

買親阿特只會嫌買得少

阿特入左一粒都半妹波
點知對面入左粒就發癲

李城0:1

李城

西咸！

後悔買小左

李城
好彩避左

4:1了 走哂寶岩岩講完

卡利阿里抵撚死啦 無啦啦走去入阿特一粒 激嬲阿特

我咸1:0

安東尼奧

李城dllm

講完即開

李城去死啦

唉 屌 李城降班喇

阿特呢d先係足球 咩馬體會嗰d笑話黎

次次都咁講但次次都買少咗

李城又西

李城無限角大了

冇買阿特買咗李城

講撚左。。。

撞撚到

李c

李城果然中伏

我都係

屌我好撚後悔

切柒達真係廢唔係扮

俄超快刷啦

ajax 李城

卡利會繼續攻
阿特會繼續打反擊

李城半場cup

勁共勁共入未

竟然漏安東尼奧

意甲有阿特 英超有列斯 瘋狂足球

阿特開唔開到主其他

ON9
買左下盤?

修狗10.5S X 李城11.5B
快!!!!!!!!!!!!!!

李城你老母....

斧頭幫守角球線好撚勁
封左幾次

一直叫緊上盤

切爾達和未
唔洗你cup啦

西甲?

應該有

奧沙大波得唔得先

可以角大了

CLS...貼住底線都救到角

李城3.5B

有下體

李城高水上盤果然有鬼

半場5:1 10 1 100

卡利一個角球搞店...

Lm

lm

L

西甲有名你叫西

都話左6後衛點大

裝家太勁咩都知

真心難搞 西甲冇一隊攻得勁

唔驚啦

李城俾個般尼劇本黎

4:1 80倍 goal

支持李城反cup 半格

閪甲最正氣應該暫時疤皇蘇同閪維爾

馬會係點樣計到李城輸？

Me

派我了

買左幾多蚊

皇蘇

Ajex
55” 0-1
90” 0-2

人地有哂關係 你估連登分析師咩

大家好

我想問有冇人好似我咁
呢幾日冇買個埸就中
一買果場就開唔出
屌你老味個天係咪想我死

勁共
李城
修咸 全部四球 派300

又唔入又封真係好煩

泡菜仲撚未派 賭閪咩

Gchi

難

李城連鏝都反Cup到，鎚仔反Cup唔到？

依家冇Maddison 做波 要靠兩邊 半場cup 有啲難

蒙彼

1:0

中

高寧根 1-0 阿積士

仆街了

講埋邊隊好撚難?

屌你老母Ajax

華迪

osha 封乜撚

尋日德甲全部上盤 我屌你老母就係買中咗利華古遜開唔出嗰場

講撚左ajax手足可以取消關注

今晚仆街了 ajax 李城

買撚左11.5b all左 屌佢老母鹿會

切同我立即追和 再反杯

真係比高寧入先

行得啦喂

中完ajax 中埋些路狗伏

華dee

李城角大神器己4

可以取消關注今年既阿積士

ajax刷角

阿特咩事

第一聯賽又一球到尾？

法甲半大取消關注

屌 唔第一下傳俾華Dee

ajax上半場仲係到撚唔知撚乜
屌你老母信錯Ajax

切ng

支持

有呀

李斯半場追和啦 死廢物

今朝日本波都冇咩野
夜晚波奶野

李城快cup456

對咗

李城點贏曼城

12m大賽

反cup

有阿特
冇master g
咁都奶野？

正常發揮

些路迪半大24

琴晚無睇曼城？

西甲刷C啦

勁共1:0

格雷出19歲新日本仔

阿積士全隊空難斷腳死

李城半場反cup一世球迷

西甲好撚閪, 唔會刷啦

啱

淫村追和得唔得

決定開個阿特半大基金

閪布NG

12m

又全下盤咁濟

切開到8.5s 表演JJ插水泥

切狗全隊切撚咗佢啦
踢到閹人咁撚樣
太監都勁過你哋

切爾同廢木一樣

原來咁撚屎

加埋李城

各位再見 戒賭一星期

李城11c
西甲 和 或cup
10 1 100

邊個係

Q

買完mon冇錢賭咩？

上錯李城賊船

俄超快啦。。。。

贏太多割禾青?

Support

李城反cup買波衫

唔係 本身諗住贏一部ps5...點知

李城下半唔即刻轉陣唔洗反CUP
呢個陣個踢法好撚差...

打錯, "杜塞"左翼

點知贏左兩部返黎 呢個月真係賭到癡線
賭欖咁賭 要收手

我城今日做乜鳩

呢隊阿積士廢撚到仆街

正三角形 老鼠拉龜

70分鐘先換mina
個傻仔教練仲未俾人買起？

贏左2部

Q.

修仔主WIN 落咁快買唔切

禾斯貝加踢球者 1-0 格雷特霍夫

鹿特丹個場有直播無即場

我牛串撚到

1.5b plz

ajax反cup輸半得唔得

.........

場場買完都極速輸一球就唔響

防反足球
未防到先輸

屌你老母切爾達

20

你琴日都睇琴飛啦 賭欖咁賭
仲要命中開始低

Goal

奧沙真係半主 唉屌

屌 切爾去死

同意

皇馬幫到你

仆街切爾達，永久blacklist

係咪on9紅格就入波

-1c奧沙 幫幫手

係 主主

李城個陣好奇怪

唔洗皇馬 今日水手絕殺幫到我

西甲好難賭 連輸幾注

奧沙比多粒

有, 85台直播

平手有冇咁難

奧沙主場平手高水原來派錢

李城。。。

仲賭乜撚
夾錢買起切狗教練好過啦

李斯特城 0-2 韋斯咸

李城玩撚完

玩完 重注左李城

我屌

李斯針

唉

李城好波 又輸一場

我差兩C

我咸2:0

李城咩事

李城勁到

屌 我都係

李城屌你老尾

防反足球呢

李城入返粒定下驚先啦

李城你含撚啦上場攪到我輸

多謝切幫我戒賭 我會乖乖哋儲錢

買機票去西班牙逐個屌你哋老母 死仆街屌你老母

屌

李城穿盤

要左李城反cup 要驗腦了

唔洗賭 連炒三場

屌你老母李斯特城同利華古遜一齊冚家剷啦

組隊

我都係啊

追和都難

李城轉陣未

出糧就隊一皮李城果位師兄呢?

李城好撚廢

星期六明明中曬
今日調返轉

仲諗住買少少支持下但係頭先搵唔到 買唔到
依個應該德國青訓？

李城條後防

又玩英超下盤？

Ajax反cup未屌

有無圖

豆腐

屌你老母修狗入未啊

俾3個12m李城啦 隊垃圾唔識入

今日啲波咩事呀 \
輸埋阿記退出波post

條防線咁樣
打10個都冇撚用啦屌你老母 羅渣士

肯定90分鍾入球打和撚狗

條3串1 cup唔cup到

些狗一球都無cls

屌你老母李城

切狗全隊炒車死啦

華dee戴帽未

韋斯咸ng 3.15 要追數了

柒爾達 你一係輸多球啦

李城嚟多次5比2

On9 波

避開左切避唔到李城

我屌你老母李城

唔搵人接華DEE班唔撚掂
開始冇料條友

ajax唔入比人入啦屌你

李城Ajax 反cup 唔該

依家輸錢既聽住，今晚有呀婆波

昨晚反底

李城0:2，無眼睇燒飛算

買邊隊

李城1射

真 搵劉華踢仲好過佢

你?

仁川聯呀我屌柒你

上場先入3粒

阿特蘭大 4-2 卡利亞里

牙特俾個全格啦

[3]阿特蘭大 4-2 卡利亞里[16]

係
德國青訓
但日本藉

贏曼城但輸西咸
咁上場贏黎有乜意思

牙特又撚

你覺得呢

日本青訓好J啲

玩我囉

屌你老母即場都拖咁耐先派
狗會幾時武廢大爆發死撚晒班it狗啊

修狗1:0

修1:0

估唔到西咸咁勁

修咸頓 1-0 西布朗

支持柒爾特柒多球

正呀啱啱先買ng就比人撚

曼城咁廢 贏咗都唔代表咩

梗係羸爭4對手 爭六分波

ajax唔入比人入啦屌你老母

屌那星買咗李城同埋閪布 開晒對家

布魯托大波已死

我代羅渣士同各位講聲唔好意思

切狗入一粒啦屌你

點解無奇蹟 例如切爾連追兩球

李城咩料呀

仲輸條撚咩
切狗隊巴撞落山死撚晒佢算啦

好彩無買李城

屌你老母冚家剷 李斯特城你真係仆街死啦
半埸1射？

上盤死曬

修7.5大
利申 今日黑到仆街

奧狗同切狗快啲入一粒

Ajax 玩撚完未

輸多球先啦

有冇人亞特8.5s收息

切狗入唔到波唔緊要 比多角

淫川追和ok?

入咗8.5s

FT 7角 OK?

韓仔畀多球我就心滿意足了

7.5-10.5S修

狼隊 隨時和波

入球?

追唔追阿特7.5大波好

混沌重心 切3

全格 10 1 100

基爾獸

切狗踢緊乜撚野

係， 9球唔易開

半場無買就下一場啦

lm捐慈善機構thx

LM

基基基基耳耳

我估53 43左右

取消關注...

手

基爾搞掂埋

切爾達連追兩球ok,?

杜塞係真廢

狗會

算啦唉

卡利狗整多粒開主其他啦

真係叫佢捐 唔洗比我呀

8球都有可能

閪甲突然11C

屌 卡利咪刷角啦撚屌

西甲真係食屎啦 親親串親啲波都斷西甲
以後唔撚賭西甲

李城踢緊what

ajax換人都幾分鍾 係未cls

all in李城10.5大 夠薑妹波唔追

今日汁幾多

今時今日仲有呢d偽善撚
d所謂慈善機構咪又係行理費食水深
乜野無國界 蕭芳芳果d護苗 有事影都冇

Blacklist ajax

死兩個球員算啦
當封帛金俾佢

阿積士 以後唔會再買

慈善機構食好多行政費
捐完即你班有錢佬

晒尻氣啦班仆街 香港咁撚樣一句都無幫過

on9 ajax比人入完一粒之後 攻都攻唔到

阿特比人禁屌係想點

4:2
阿特狗上盤又準備收皮

拉布朗真係唔識刷角

有大唔買 買盤？

阿特狗主其他

陪特咩盤

抽中既 我果100 點處置都要屌

不死鳥cup完
切爾達又輸返
好彩細注左
輸多場收皮算

經過呢一年見盡d所謂既慈善機構
竟然仲有偽善撚叫人捐錢 睇見都覺得嘔心

4:3？

咩世界 贏到鏝贏唔到韋斯咸

-1.5 -2

4：2 5：2

咁派完你 你鍾意點處理係你既事
自己捐撚左去囉 講埋出黎搏攞光環？

李城角細落重飛

是撚但啦
開到就得

K1 0:1 16c ft

咁你就咪撚係到講喇

叫佢唔洗入 直接捐埋唔得？
幫佢做善事積福呀

5串1 我第一關都過唔倒

新記型撚到

仆街李城真係冇12m入唔到波

唉 入錢又閪

阿積士真係笑話黎

我平時都開善堂 成日捐錢比鹿會
算唔算慈善機構 派我ok?

角球先痴線

艾拉

冰撚到硬曬

呢隊李城同上場對鏝場李城兩隊波黎

李城神奇更衣室啦好嗎？

卡利狗射準啲啦

德穴大波聯

101100

今場冇中埸大腦 加埋對家三中堅 vardy 冇乜機會爆

收到風 李城下半準備5:2

ok

123

ajax換晒5個人 好趕時間放假咁屌佢老母

me

西布朗jm9

其實李城個陣唔係真係咁差
點解輸到02...

原來些路迪 撚緊狗

布魯日-2
Kicker -1

236.9

on9 ajax 空龍射中眉

傻仔教練排正三角結構

精彩, 連射兩次楣, 仲難過入一球

入左都cup唔到啦

我要佢入一粒就夠

因為教個個係羅渣士
劫富濟貧

有冇阿特手足震緊

我要2粒

卡利亞里快啲入返球收上盤狗皮

食屎啦阿積士

格雷開季場場都半場1:1

阿積士呢隊波一開盤就可以買對家

Cup 到 我幫隻狗含撚添啊
屌佢老母李斯特城踢到咁

阿積士 李城反杯未

卡利俾多3c啦

屌買唔切包包

有, 幾百個機會入唔到第5粒

卡利繼續刷角

起得一次腳

陳國邦同我反杯

究竟格雷特霍夫半和可以連續幾多場

下半場整返3隻12m先啦

買左李城 ajax上盤又要

阿特唔係得半格咁ON9啊?

8:00 西甲都冇即場

半格都好啦 一陣4:3連半格都冇
利申：上盤

睇現場阿特唔想攻咁 次次得兩三個人上去

換走晒啲主力

ON9
李斯自己推出界先省到人
咁都比角球

拎住兩球係手 中後埸緊係留力

李城反cup機會？

你打機對弱智隊都會覺得悶
何況佢地嬴緊2粒
係賭仔先有影響姐

布魯日入多粒快

基爾半大是夢嗎？

5:2

阿特蘭大 5-2 卡利亞里

全格

全格咪又係要俾我

Ajax 同李城閪到

買主其他既人應該會喊出黎

開心到喊？

正氣阿特

李城我屌你老母

阿特我愛你

李城反cup有冇...

大家買左幾多李城阿積士

阿特試下比多球

hkd 0

李城0:2 半球上？

韋斯咸ng

阿特比角得唔得

牙特又正氣

阿特正氣 後備都咁入得

阿積士, 我吊你老母

法甲刷未？ 我攰喇 咪撚晒左我場呀特半大啦仆街

幾十萬 打落客勝 收息算啦

屌你老母成班落地獄啦尼班冚家剷仆街死啦中肺炎

李城10k

主其他

李城 你老母 入波啦

快！

30分鐘賺15%其實唔錯

李斯特城全隊空難斷腳死

蒙彼比一粒上盤啦

又撚手腳..

拿卡後備

7.5B Plz

修仔入多球Ok?

勁共2：1

屌你李斯特城斷我8連勝

修狗入一粒就撚狗

7.5 7.5 7.5bbbbbbbbbb plz

真

阿特快手比多兩角

李城想點 繼續係英超生存？

叫埋韋斯咸ng

些路迪
0:

西維爾 50k@1.02
多ng 50k@1.2

2隊下半都入球就好串大波

齊贏

牙特俾多c

得2射

基爾禁屌入未

毀屍咸咁都唔入

阿特11c ft ok?

2場英超2.5大有冇機

比甲絕殺半大啦 屌你

3串1斷李城dllm

俄超我正式放棄
法甲你都比我中番條2串1回個本呀 刷啦

阿特俾多c

格雷又一場半和

蒙彼 10射1中 真係等死

叫你刷幾隻西角係咪咁西難

李城冇了

岩 最好輸多啦

李城轉身射個三分波比唔比啊

一場中哂 2 大伏
法甲 + 半一
我應該快D去死

阿特補幾

7.5b plz

阿積士都要

西咸啲反擊妹撚到
保雲狗

修 斧頭幫 NG

修狗好撚廢

李城渣都冇得剩

食角

屌你臨尾卡利幾下都冇角

李城有12m未

13角唔比開 我屌你老母

些路迪一粒都冇
睇黎今晚深盤都係玩完多

係時候12m啦
場場都有，今場一樣

西咸仲有9%收息

是但一邊俾多一粒啦

我都以為個下會有角 咁樣了番出黎

最後見住仲有7秒都就直接吹完場

最尾92分50秒個下

阿特幾c ft

李城直接吹完場喇

法曱 3c more plz

修左同韋仔入未

12

法甲主隊垃圾到

買角細個時唔見會咁自己買角大就吹完場

屌哂你地老母呀，阿特岩岩爆完我細就停

英超求其搵隊入啦

今晚富臨 會唔會反底

阿妓盤串狼隊盤 點睇

應該唔會

李斯主場無射正球門？ 鳩

依家先8點半 已經將琴日贏個啲輸哂

怕和波，狼隊回飛

對狗隊有機會

X2 輸突

李城好野

仲有3個半鐘就新一日開始

莖巴教路plz

佐膠 哈馬比 兩隊最柒既隊 點買

李斯特城全隊空難斷腳死

降班啦冚家剷

唔買最好 今晚咁多波

李城到底搞咩

一球都追唔返

我燈閪

垃圾李城快啲輸多球啦

修狗

miss me?

國米 里爾有無人要

李城俾多4角

球不著地咁入 無可能救到

修大波易到

修串蒙比

差李城大波

呢隊先叫有錢執 原來讓球主和都有3倍以上，錯過了

蒙彼10c 10 1 100

條-2
李-2
勁共-1 快手

西甲隊隊都妹撚到不如成個西甲清盤啦

狼個盤回到癲

咁多上盤淨係得修仔同阿特開到
阿積士 李城 蒙彼 些路迪都收皮

屌你老母
好撚後悔去左買法甲D閪波

富咸今晚有機

同李城一樣

一定搶到咩

蒙彼又話地獄主場

狼隊都唔係好好多

有機都skip 啦

下盤日
小注富咸驗下腦先

西咸中楣

鹿特

咁你買咩

信佢反底

針死

888888-3

屌 rice中眉

到時咪知

狼隊出名海鮮波
今場贏唔到唔出奇

李城 快撚啲死 屌你老母

頂 李城係就輸埋第3球啦

派我未

韋仔入未

收皮啦

點解咁少即場
意甲荷甲唔能開

99999

狐狸刷

我都輸左

蒙彼肯入未

穩如哈比馬

Asw 阿狗

輸死

TBB播2030荷甲都唔開即場
狗會家陣啲操盤死撚哂

開嗰一兩場都派得咁撚慢
10分鐘以上先派到

西甲半場有冇一粒

做乜做咗走數狗

之後都係唔撚買買法甲
屌你老母成班垃圾

佢走數?

想轟國米洗唔洗驗腦

李城
修
勁共

阿狗無出拿卡，出金章安，平半都比多

李城仲無12m，係咪打假
場場英超都有架啦

法甲同蘇超呢d閪波想點撚樣，上盤開唔到輸鳩埋場波佢啦，仆街

9999-2

垃圾李城中武肺啦

想玩國米即場 但係狗會唔開

包

飛燕客勝

法甲快比兩c

兩場英超都細波 中伏

應該無問題既

真 補返對家

李城9.5B高水易到

英超我屌你老母 開乜撚野細波

9c完

拿卡個表現安都不如

西甲加埋得3射門

見到李城踢到咁真係嘔血
都唔知已經交失波幾多次

半2全2李城
算正氣

狐狸刷呀

法甲真心 刷埋果兩隻

李城cup 100倍

法甲入啦

222

垃圾西布朗，踢到成PAT屎咁，屌你老母，角球又無

角細

插水12m啦 上場唔係好叻架咩

冇拿卡邊個入波

降班膽

踢成咁 唔明點解西布朗會入到車三球

Auba

Nimes贏埋

屌你老母蒙彼利埃
全隊中武肺啦仆制

雷姆

尼姆尼姆

蒙彼地獄主場都輸

廢閪蒙彼利埃
屌你老母

英超我屌你老母！

維迪斯 主[-0.75]，$420✅✅
皇家蘇斯達 主[-0.25]，$620✅✅
海牙 客[+0.25]，$1250✅✅
華拉倫加 主[-1.25]，$620✅✅
貝迪斯 客[-0.25]，$2880✅✅
施亞拉 客[+1]，$320🥃🥃
阿特拿斯 主[-0.25]，$420💩💩
早水暫定 金澤薩維根 主[-0.25]✅✅
岡山綠雉 客[+0.25]✅
神户勝利船 客[+0.25]，$420✅✅
京都不死鳥 客[0]，$420✅✅
斧山偶像 客[+0.25]，$620✅✅
名古屋鯨魚 客[-0.25]✅✅
水原藍翼 客[-0.25]，$420✅✅
阿特蘭大 主[-1.75]，$420✅✅
尼姆 客[+0.75]，$620
基爾 主[-0.25]，$420
阿爾克馬爾 客[-0.5/-1]，$420

李城輸夠3球

走數狗

大波！0:3 易撚到

取消關注李城

李城輸三粒 好在補左西咸下一隊入球
回少少血

李城真係有第三球…
唔夠膽買…

過撚晒先出

韋斯咸正氣到

斧頭幫勁到

買咗李城10b 夠膽一角都唔俾我走盤

西咸3:0

你講咩都得啦依家

李城比多球

佢話伊巴贏咗51200蚊

差修-1球

block 7 上面條 on9
唔撚好聽日先話中撚哂今晚D波
屌你老母

tg有

佢有爐架

吹水狗

垃圾西布朗得1角 屌!

出晒名走數架啦樓主 屌都廢事

成班on9

有爐就放埋出黎啦屌

爐呢 想入黎跟

俾球面子球啦 閪咸識唔識do架

比多2角黎啦屌你死狗會

李城面子球

蒙比

爐link???

俾個12m李城啦

屌你老母西甲 手球唔var?

想跟

10角！俾多角我

10c

西布朗入返球面子球啦

10C 易到

荷甲/法甲/蘇超，3場針撚左2.5k，3隊死仆街

幫緊你幫緊你，補時比你

垃圾西布朗今年降班死

以後場場賭英超算 大波易到

AZ 正氣隊

屌 惡到

靜啦 邊會開大波同半格俾你咁順攤

法甲角大898

閪甲一粒都冇就咪撚踢啦

鹿特丹開波14分鐘輸2球，無即場玩屌

基爾又一球撚狗

private ?

球證絕子絕孫食角

冇阿 應該入到

邊隊

10c頂實 pls

Which

恕我直言 一朝得志大炒人又唔俾返球面子球對手嗰啲球隊真係唔識撈 成個暴發戶咁唔識發財立品 遲早會有報應

蒙彼利埃快中武肺
屌你老母

艾拉手球

西布朗完全唔想踢

單刀都唔入...華迪哥...你係咪要我輸半呀

又差一球

些

俾多角 唔想走盤

些痴左線

杜爾臭鳩1:1

西布朗只識係條邊線度妹

布魯-1
Kicker-1

李城比多一角

修仔幾c

-1c

些好波 咁都全格

你比人block咗？

鹹魚返生

富臨是咪送錢

賭仔救星

些咁都全格

我入到喎

些咁都穿盤

唔撚係呀... 未入過wo

１７分鐘０：３

些仔全格!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

AZ

10.5s頂住

李城好波!!!!!!!!!!!!!!!!!

國米得米

食屎啦李城

再買閪甲斬手指

李城靚到

李城終於有面子球

基爾成隊銀河咁 準備輸9埋

10.5s cashed

屌垃圾爐

Az叫都唔使叫
分啲比布魯同kicker啦

我個3.5大波咁都開到

國米

Patpat越位

VAR....越左

2.5b plz

11c未

地震
山神x甲府
神船半客
神船nogoal
鯨魚半客
鯨魚fg
三星
Ajax
阿特
李城
重注拉素半大

跟人賭
連贏三場真爽

問左VAR未?

炸完完場

李狗又要輸波又要冇角

屌你 都輸3粒咪送返球囉 球證唔識做人

no goal

0:3 var乜野

炸完對家入

李城完場未

屌你老母咩 唉

球證買細波

3.5b慘死

比甲大波救星

捉得咁嚴既 屎忽突好少

李城輸30 係咩玩法

球證 屌你老母比狗屌

西布朗唔想踢就唔好升班啦

吊你老母咩, VAR, 由贏變輸半

李城面子球都炸

食完飯抽

屌你咁都越？

10.5s頂到瀨屎

終於可以gel

布鲁日?

唔係嚴唔嚴問題
睇下球證幫邊面

屌你老母10b咁都要走盤 垃圾李城 輸波輸面

炸

3:0？ 買左3.5s岩岩仲打定輸數

冇c

var 唔比李城面子

屌你老母除左英西無晒即場

荷甲兩場半大..

係

屌你老母李城垃圾隊
5斷1
你老母臭閪